**碧也緋紅**，日本[漫畫家](../Page/漫畫家.md "wikilink")。[岡山縣出身](../Page/岡山縣.md "wikilink")。

## 作品

  - 《鬼外事件簿》系列、原名《》台灣代理：青文出版社
    1.  《水中童子》、全1冊、原名《》
    2.  《黃金童子》、全2冊、原名《》
    3.  《雪花紛飛憶君時》、全2冊、原名《》
    4.  《1/2返魂香》、全1冊、原名《》
    5.  《夏雪姬》、全1冊、原名《》
    6.  《白浪》、全3冊、原名《》
    7.  《覺莊旅館的主人》、全1冊、原名《》
    8.  《永世之約》、全1冊、原名《》
    9.  《人魚王子》、全1冊、原名《》
    10. 《流風迴雪》、全1冊、原名《》
    11. 《銀礦山王國》、全1冊、原名《》
    12. 《貓之王國》、全1冊、原名《》
    13. 《太夫 \~ 吉原浪漫譚》、全2冊、原名《》
    14. 《非常之人》、全3冊、原名《》

<!-- end list -->

  - [新世紀八犬傳：盲目遊戲](../Page/新世紀八犬傳：盲目遊戲.md "wikilink")、台灣代理：東販出版社、全10冊、原名《》
  - [公主的花束](../Page/公主的花束.md "wikilink")、台灣代理：長鴻出版社、全3冊、原名《》
  - [少年忍者 KUMARI](../Page/少年忍者_KUMARI.md "wikilink")、台灣代理：長鴻出版社、全1冊、原名《》
  - 《天領華鬥牌 Diamante》、台灣代理：原動力亞細亞出版社（3未完）、全4冊、原名《》
  - 《天下一\!\! 》、台灣代理：長鴻出版社、（3未完）、原名《》
  - 原名《》、日文版全3冊
  - 原名《》、日文版全2冊

<!-- end list -->

  - 原作、[曲亭馬琴](../Page/曲亭馬琴.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - [八犬傳](../Page/八犬傳_\(碧也緋紅\).md "wikilink")、台灣代理：東販出版社，12冊待續、原名《》
    日文版全15冊、文庫版全8冊。

<!-- end list -->

  - 原作、[田中芳樹](../Page/田中芳樹.md "wikilink")、ノエル

<!-- end list -->

  - 原名《》 、日文版全1冊

<!-- end list -->

  - 原作、[加納朋子](../Page/加納朋子.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - [再續今生緣](../Page/再續今生緣.md "wikilink")、全2冊、原名《》台灣代理：青文出版社
  - [硝子麒麟](../Page/硝子麒麟.md "wikilink")、全2冊、原名《》台灣代理：青文出版社

## 外部連結

  - [](http://www008.upp.so-net.ne.jp/pink-a/)

      - [作品名單](http://www008.upp.so-net.ne.jp/pink-a/framepage1.html)

[Category:日本漫画家](../Category/日本漫画家.md "wikilink")
[Category:岡山縣出身人物](../Category/岡山縣出身人物.md "wikilink")
[Category:少女漫畫家](../Category/少女漫畫家.md "wikilink")